有無人當黃色止鼻水隻藥安眠藥咁食

如題，想知有無咩副作用

冇
利申 止痕用

我都會
暫時又唔覺有咩問題

我會，有時濕疹痕得滯瞓唔到就會食一兩粒，順便當安眠藥瞓到12點

唔明

但你地邊到買，以前食開日本隻黃色粉，而家無得去日本買唔到，試過去藥房配食完又唔眼訓懷疑買左假藥

好慘，我都有濕疹但又未去到因為咁訓唔到

副作用咪眼瞓囉

除左眼訓

有時啲醫生驚病人依賴 會好短期開呢隻野幫訓覺
眼訓係其中一個副作用
仲有啲人會便秘 視力模糊 痾尿唔暢通 口乾眼乾

安眠藥大獲啲定佢大獲啲，醫生成日開黃色，感覺安全啲

緊係安眠藥大獲啲

Chlorpheniramine？

安眠藥一樣會有最底嗰堆嘢
再加送肌肉無力 無記性 上癮 耐受性

但始終係安眠藥舒服啲

哇屌

隻野唔止收鼻水
重可以抗敏感

Piriton?

有，成日食

如果你急用可以讓兩包俾你先

Diphenhydramine d frd....
通常都係口乾
日本買呢d貴過你買安眠藥

係咪黃丸仔？
次次鼻敏感食完都勁眼瞓

食得多會唔眼訓

Thanks ching 不過我靠自己ok了

由細食到大，次次都攰到癲

係呀

nanuhodo

留明學野

piriton

我都會不過訓訓下個鼻會乾得制醒左

圖都無張

係咪呢隻？

通常我訓唔著都係鼻敏感

呢隻止敏+安眠好掂

因為佢真係食黎收鼻水/過敏

藥房問有無chlorpheniramine

有次喺街食完過一陣眼瞓到要即刻衝翻屋企訓

食呢d羅佢個side effect黎訓...

唔該清

一定有，好平

唔係點？

轉其他

其他清話安眠藥仲大副作用

LM 原來咁多人都係咁做

都唔係成日食，偶爾諗起ex先食，最近春天嚴重啲

唔overdose唔多會

日本黃色藥都會眼瞓咩
食左幾年唔覺

咁你中意啦

日本黃粉竹食完我都唔覺會眼瞓

我都係食黃丸仔訓
有時食左一粒都訓唔到
可能有少少抗藥了

褪黑激不是安眠藥
你當佢supplement

無診所開果啲咁勁，但都有效，個人比較容易受藥影響食supplement 都好易feel到作用

ching 有無好介紹

主要係黃色藥好似易拎啲，安眠藥唔見有得賣

其實有D醫生 見D阿伯夜晚少少嘈,又唔想開Imovane...都會開prition 比阿伯食,所以唔洗咁驚

第一代又係黃色
第二代又係黃色
無成你知食緊咩？

攬炒巴

好多藥既side effect 都會比醫生攞黎用
eg. morphine suppress respiratory system, gasping 就死既人 醫生都會開morphine 去減低respiratory effort

果粒係piriton
抗敏
收鼻水
有嚐睡副作用

完

我都係

基本上第一代抗敏藥都眼瞓到仆街

原來咁多同好 piriton仲有用過真安眠藥 打到勁冧

Diphenhydramine/promethazine 會唔會好過Chlorpheniramine

原來我唔是一個窿

最近睇醫生佢開左隻藍色，話收鼻水，都會眼訓，唔知係咪清講嘅其中一隻

Piriton, 好 common. 醫生都叫人食（for 訓覺）

對我已經唔多掂…

不過我都係攞呢隻藥喺非常情況下用嚟同Cetirizine兩溝

深藍都係哥d野

藍色要夜晚食
食完會好眼瞓
勁過黃色

係 我已經食到唔覺眼訓

政府診所睇傷風感冒敏感一定係開Chlorpheniramine
睇私家都有開過
但唔知點解我覺得政府嗰隻眼瞓好多

間中食ok, 但食多幾次就冇用

Chlorpheniramine
第一代鼻敏感藥 止鼻水打乞痴都好有用
真食完真係攰到昏迷
第二三代冇咩睡意但好多唔多work

溝過敏藥真係世界級
Cetirizine第二代比第一代少你想要既side effect

食過，無用!
好耐之前藥房買過５毫子粒...

個名咁長 你up Piriton藥房都識嫁啦

藥房都有啦piriton

收到個鼻乾過乾塘

我反而係政府果隻食完仲係好精神
私家果d食完第二日仲wing緊
試過有次出風癩 去完私家打針返上樓即刻藥效到 昏迷左幾粒鐘

食完柯d屎好撚乾

咁點解唔直接開止鼻水當安眠藥

之前催淚彈放得好勁，皮膚又紅又痕
都係食黃丸仔就冇事

我都係食到完全訓唔到

呢隻一開始食又係勁眼訓 但食耐左就冇咩用

食完都瞓唔到

白色黃色仲有隻綠色輪住食

副作用咪就係眼訓

原來同一樣野，仲查字典練左幾次發音準備去買

黃色對我黎講已經好誇，細個成日覺得啲飛仔就係用依隻藥去迷姦人

好嘅意思係藥效定副作用無咁勁

日本呢款試過效果幾好 但係唔知香港有冇得買

原來咁多人有失眠

Ching不如買indica草嚟隊好過
睇到你地咁樣食啲藥都驚

Piriton呢啲公廁藥正常食驚咩

我以為得我一個冇鼻水都食黎當安眠藥用

你不是一個窿

試下cbd

醒唔返更好

有濕疹由細食到大
一早食到完全冇感覺

收鼻水藥多數都係口乾 多尿 眼訓咁上下

食完幾分鐘好快到收鼻水同埋勁眼訓

唔知donkidonki有無

其實你地食褪黑素咪得，好似無副作用

我都覺
多數咁岩鼻敏感流鼻水流到鼻塞訓唔到教先食
訓醒成個人都仲攰到Pk 雖然佢收鼻水真係好快見效

都有 有時流鼻水又唔係太嚴重但又訓唔著果陣會食
不過我係食安敵敏 政府果隻止唔係好到鼻水(唔知兩隻成份係咪一樣)

我食完都係流鼻水
不過好易訓 個人好攰

不嬲叫佢做訓教藥
係醫院用佢嚟訓教多過止敏感

Chloropheramine 有研究話長期食個腦會快啲退化
同benzodiazapine 一樣咁多副作用
反而新啲嘅安眠藥會安全啲 eg Z drug
俾啲時間我搵番個醬油

我因為鼻敏感問個護士friend比左一樽黃色丸仔我
我發作個陣通常食一粒但其實應該食幾多粒先啱

應該就冇咩副作用嘅

利申：已經食到冇效果

邊隻

chlorpheramine may increase dementia risk

一粒夠嫁啦

有冇人食藍色果粒？令面

安眠藥都合法，我自己就覺得直接Zdrug 重好啦

黃丸仔！？完全冇用。

收鼻水變收屎水

咁大獲有無其他巴endorse ，真嘅我pin返依個回覆

有coating, 都係第一代

冇 但食完朝早起身溫溫燉燉

姐係同黃色呢粒一樣？

安眠藥唔洗問醫生開咩，成日覺得同偉哥果啲一樣

唔一樣，不過係差唔多野

我都係 政府開嘅

要早啲食，我嘅經驗係如果你第日返早嘅係9點食差唔多，然後捱到10點先訓

同級數既野，係要醫生prescript

我有時飲一兩羹紫色出面買果樽收鼻水止痕藥瞓

基本上一番工追更要趕住訓就會食

咁都係黃色方便好多，睇完咁多巴絲都食應該都ok

成日覺得食左收鼻水藥打飛機爽d 有無人咁覺得

...

副作用係便祕同口乾
同埋快會tolerent
除此之外冇乜野

Ching唔好咁din...

二樣唔同野黎唔可以直接比較

食完會好呆 跟住就眼訓
食完架硬唔訓既話我會頭痛

訓到就訓啦
食完唔訓自己玩自己嗎？

有時個身好痕會拎黎兩粒黎食

其實有學術研究back up
不過個研究係long term effect
即係日日食，食三年以上
先有機會increase risk of dementia
上面有圖補充 (anti-cholinergic drugs increase risk of dementia)

有睡眠問題就最好睇醫生啦
暫時我覺得melatonin/zolpidem 都安全
不過都係prescripted drugs
黃色藥因為唔洗prescription
變相大家都濫用咗

我都有少少睡眠問題
睇咗醫生
而家食半粒zolpidem 訓覺

利申 healthcare 人

睇呢個po睇到好攰

一身痕就食 但會訓到痴呆

係你！？晚餐食左咩

收鼻水的確呢隻最勁，返工只敢食白色無睡意，但效果差好多

以前做中學雞個陣
補補下習鼻敏感
長期帶係身 食左一粒之後勁快訓著左
訓左半堂

食到抗藥了 唔可以靠佢訓覺覺

會口乾

有時食得密好似無第一次食個排咁有效
試過食melatonin 5mg 眼訓到傻 但第2日起身訓唔夠會好撚累

唔知係咪細個鼻敏感食得多，而家食完開工都唔覺好眼訓

建議食褪黑色素，好似無副作用，仲好好訓
不過貴過黃藥丸好多

咁癲

瞓到閪迷勁爽

勁啲可能開celestamine，不過有類固醇所以風險大啲唔係個個都得

二種Z drug 係相對安全(對BZD)
Prescript drug 係好事，無咁易買 ，雖然要買其實好易
最怕係overdose
Melatonin 呢d supplements type既野你話食完轉頭就眼瞓就心理物用多

副作用係好易眼訓

食第二代啦

我細細個因為鼻敏感成日食
食到有曬抗藥性
而家食一d眼訓感都冇

Health care野賺你錢就一定

我以為得我係咁 呢粒藥好撚多用途，收鼻水，抗敏止痕
我就作病時食完就訓 訓醒就無事

我以為d人已經食到順哂
估唔到"MP"原來咁多人都受唔到

褪黑買邊隻
iherb買過
完全唔掂

你個用途就係佢主要嘅副作用

或者講piriton

melatonin 應該唔算係supplement
有一隻homeopathic form 先算係supplement
同埋melatonin 係prescribed drugs (Circadin 2mg)

飲食黎講食多啲tryptophan rich food
幫助身體製造melatonin
訓先唔好玩手機
等身體製造多啲melatonin (手機光會suppress melatonin production)

藥用先有support話有用
不過香港無同隻藥比較新都好貴下

食得多已經唔覺得會眼瞓，點算好

iherb 個隻唔算係褪黑色素
因為褪黑色素suppose 係要doctor prescription
你買個隻係homeopathic form （即係順勢療法）
無用嫁

食完雖然好眼瞓，但瞓醒個人好攰又無力，之後就做唔到嘢

佢地walk in買到既都係supplementary type.....
Ramelteon香港無

咁人地個副作用就係眼瞓吖嘛

一向食Piriton當安眠藥食

講左好多次無用不過有人話食左好訓左我都好迷惘
就好似食完B6/B12訓到呢d不解之迷

placebo effect

呢隻藥食完訓覺
第二日個人攰到仆街成個人散晒咁

唔會講呢樣野
解決到問題就得

同你一樣，晚晚都要啪一包日本黃色粉，唔飲瞓唔到

食完唔眼瞓
冇感覺

副作用=for 另一種indication
咁都講到8頁

因為好弱雞

有時聽日返工有重要野要醒醒定定，夜晚會啪定等自己好訓d, 聽朝醒神d

咁我又未到咁誇，大概一個月一劑，春天就頻密啲，清咁嚴重可能睇下醫生好啲

長期食唔得，會依賴，到你真係流鼻水時就冇用

迷

會
通常食完半個鐘內一定訓得着

黃丸仔無第二代咁長效 又眼訓
所以醫生開都係俾cetirizine 鼻敏感發作時一日一粒搞掂

cetirizine 收鼻水幾好

咁多副作用 隊下草仲好啦 又開心又好瞓

我都係呀，chlorpheniramine 平民安眠藥

第一代抗組織胺正！

手足到底想買最有效好訓既叫咩名
去十字藥房就咁嗌黃丸仔？

上年6月斷斷續續開始小失眠
上星期同女朋友分埋手
呢個禮拜都係訓 3 4 個鐘
個人好辛苦唔敢渣車

有用咩？

百利通食完夜晚去廁所五六次

第一代抗組織胺
5豪子1蚊

呢隻野就咁買得

竟然有同路人

正如食偉哥都係拎個side effect扯旗

食開clarinase 呢隻都好快仲好甜

好黑暗

唔通食黎通血管咩

呢隻瞓醒都好撚攰 但又唔係眼瞓 係身心都攰個種感覺
同埋食得多會純

原來咁多人都係咁
平時都係食一粒 試過食兩粒個心臟跳到
之前瞓唔到嬲嬲地啪左粒黎瞓
但有排感冒拎黎收鼻水食左排有抗藥性食完都瞓唔到就轉左褪黑激素
不過始終唔夠黃丸仔咁迷

針對性地通血管

我都會
我覺得個effect有少少似隊草

好老實咁同你講melatonin 無咩用

記得預返藥效時間多幾個鐘
我自己感覺就chlorpheniramine貪佢次次都好易瞓 收鼻水又平又易入手 但有時起身返工都溫溫燉燉
千祈唔好因為食左藥有睡意揸車出事

上個月新界藥房買 4毫子粒

Piriton真係好撚正

食完唔眼瞓點算

始終係藥，食太多都唔太好
訓唔到試下沖龍眼水飲，我前幾日都訓唔到，訓著兩三個鐘又好快醒
飲左呢兩晚都訓到，龍眼肉係寧神安眠，你都試下

我唔關身體事，純粹需要眼訓果一下

全家都食我老母次次去藥房都一百粒咁配
鼻敏感食，眼痕流眼水食，皮膚敏感食

已經開始唔會點眼訓

antihistamine黎
其實冇乜野
我估chlorpheniramine

1日4次？

你買一個月有牌子melatonin 既錢已經夠買一個月zopiclone/zolpidem，搞咁多做咩。對正下藥啦

Clsssssss

lm

之前醫生俾過止痕藥我，我自己拎去藥房配多咗好多排嚟食，食完舒服勁多，拗少啲又無咁易流血

我
我由細食到大
食到依家覺得冇咩用

同藥廠拿1000粒，$103
acetaminophen都係$103 1000粒，好平，散裝平過條裝，但散裝既不知明藥廠出既，又真係無必利痛咁有效，但仆街必利痛成$8一粒，其實係比緊佢既廣告費。
呢d過晒專利既垃圾藥，$0.1已經算貴

通鼻一流，但係一唔食個反彈好犀利，長食一排仲搞到個人訓得差左

Zopiclone 出街買都係一樽1000粒唔知咩廠
台仔Zolpidem同Stilnox個價都差好遠
不過賣街差唔多
Stilnox CR就長期無貨

要

我真係收鼻水用
食過咁多隻都係黃色丸仔都係最快最有效

醫生開三日藥，食到第二日中午已經唔眼訓訓唔著

即係依隻都醫到濕疹？

係呀，瞓覺爽好多，不過我都唔敢成日食，怕有依賴
巴打都唔好食咁多，食一排，停一兩日

巴打你好嚴重？

屌呢隻勁好 我病左流鼻水流到仆街一食佢即刻收
不過唔知係咪食得太多 到後期已經無乜用

4個鐘一次

25mg 1日4次

黃色丸仔4MG,

hydroxyzine 未試,話訓前食

間中當安眠藥間中食下應該冇事掛

我試過幾次，但都係訓唔著

試過，但食咗幾十次之後冇哂反應。宜家食完都唔會覺得眼訓

真係幾好訓
不過第二日起身個人都冇咩精神咁

反而我係搭飛機臨降落前食，如果唔係耳仔會痛到爆

我個psychiatrist都係開呢隻俾我瞓好啲
話安眠藥可能會勁得濟

我都好想買但呢排冇人去旅行冇得嗌人買

我直程臨上機就食 費時自己無啦啦鼻塞就耳仔痛

下？果粒野有用既咩？我食完飯食佢跟住打通宵機打到6 點喎.....會眼訓咩？

長期食記憶力衰退

對於蠢材嚟講，呢個小問題啦

我食完完全無料到

當然，不過唔熟唔賣啦

以前有一排係 本身真係病所以食嘅
但有晚失失下眠諗起呢隻食完眼訓到仆街嘅藥
食完發現好work,打後就當左安眠藥嘅食

你一講D 藥房都會知
但買果陣要問左佢幾錢一粒先 同埋記得叫佢寫返到期日係個藥袋上面

其實以傷風感冒紓緩治療來講，眼瞓真係副作用呢？

宜家轉左食隻白色,醫生話勁過黃色 食完都無嘜效用 個鼻都係咁痕

白色係mild啲架
一樣訓到

以前日日風癩冇覺好訓

無乜嘢 以前我話失眠醫生都係開呢隻俾我
食左幾個月 唔覺有乜事
佢唔記得係敏感藥定傷風藥

Both

食開黃丸仔止鼻敏感，但最近食完未無用，
有冇其他抗敏感同眼耳止㾗嘅介紹

我細個入精神病房嗰時
醫院都係比黃色嗰隻藥比我食

副作用應該剩係得眼瞓

唔係醫架 只係止痕 拗少啲無咁易變差

咁又幾好，唔怪得最近唔痕

有無人試過 CBD? 有 friend 話試完第一次一覺瞓天光

隻藥主要係敏感用

咩名 想去配

呢排敏感好嚴重，食呢個唔夠力

z drug會唔會產生依賴

Chlorpheniramine maleate tablet 4mg

有，副作用就係收鼻水

依隻野好撚屌
傷風感冒，失眠，抗敏感，海鮮敏感，游完海水敏感，乜柒都係食佢

試過食完頂唔順坐咗响旺角站訓咗陣

沒
利申當威哥用

濕疹人士居家必備
覺得自己會瞓唔好r痕就啪定一粒
有陣半粒都好夠

中學果陣似過塊面大敏感腫到豬頭咁又痕到瞓唔到 第日老母比左兩粒我食先瞓到

gateway drug 無意見

無BZD咁易的係會
你問我係藥引定心引，我覺得心引大d
有d人食為求knock out自己

每晚食一粒會唔會太多？

想問下Homeopathic form 同唔homeopathic form 有咩分別
唔係純粹法例要求所以海外要Prescription 香港唔港咋咩

係，廢嘅！！試過食5粒都唔眼訓！！

隻藥本身係敏感藥
side effects 係有睡意
btw 有冇試過褪黑色素?

去藥房問敏感藥要冇睡意就有

冇喎，咩黎？

上面有d pro d 嘅人有講
係人體荷爾蒙有管理生理時鐘作用

食幾多粒可以自殺？

我每次流鼻水一定食一粒之後去訓
第二朝就會冇乜事
不過會口乾眼乾

我又無乜點反彈
呢隻藥副作用就係有機會失眠同訓得唔好 所以我盡量唔會夜晚食

每晚1粒10蚊廿粒太抵屌

同問

係唔係piriton 2mg 一食就即收鼻水但唔眼訓

成人係每dose 4mg

Oral LD50 (rat): 306 mg/kg; Oral LD50 (mice): 130 mg/kg; Oral LD50 (guinea pig): 198 mg/kg

每公斤體重食咁多先死一半

絲打？同我拍拖可能會有勇氣